{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 후니 호스텔&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日の予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは24:00まで可能です。24:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です決済時には1当たり1つのベッドを予約することになります。万19歳未満の未成年者の場合には入室可能かどうかを直接ジェヒュジョムに確認して予約を行わなければなりません。未成年者、同居によって入室拒否が発生しても、取り消し、および払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合には100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生します。予約特典として朝食が提供され、時間は8:00から10:00までで、メニューとしてはトースト、シリアルなどが提供され、無料でご利用いただけます。外国語では英語を使ってコミュニケーションが可能で、女性専用ドミトリー客室も備えています。駐車も可能で、花開市場近くで送迎サービスを提供し、荷物の保管も可能で、Wi-Fiも使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日の予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "24:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何人で利用することができますか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です。決済時には1当たり1つのベッドを予約することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "19歳未満の未成年者の場合には入室可能かどうかを直接ジェヒュジョムに確認して予約を行わなければなりません。ただし、未成年者、同居による入室拒否が発生しても、取り消し、および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約特典として朝食が提供され、時間は8:00から10:00までです。メニューとしてはトースト、シリアルなどが提供され、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "英語でコミュニケーションは可能ですか？",
            "answer": "はい、外国語では英語を使ってコミュニケーションが可能です。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリー客室はありますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドミトリー客室も備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、花開市場近くで送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 537
    }
}